反正唔知去邊 不如入元朗行屏山文物徑啦

欣賞文物做個文明人 唔好搞人祠堂啊

好呀。緊要啦。不過就唔好搞人祠堂啦。法定古蹟黎。搞破壞的話，我定就會比位人就入了

似乎會任人打都唔還手